話時話 元旦BB係點樣定出

BB喺元旦零時零分，降臨依個世界？離開母體的時間真係咁準？